［邊個話黃圈冇用］APM扑野家做到五一就收皮

又執一間
睇吓幾時全線收皮

油麻地嗰間都收皮

liondog effect

點解美心集團仲係咁命硬？

邊有咁多人鍾意食牛肉飯呀，你話壽司就話je

元氣starbucks救起曬

唔明點解仲咁多人食

有啲Starbucks 都執咗

以前夜晚大把後生仔女食吉邊
而家就

大集團黎，個底非常雄厚。

大集團你想佢死都真係幾難最多重傷

禺公移山

要食多幾次了

美心。。。牛奶。。。怡和
美心都死得嘅話香港已經死咗98%

すき家幾時先肯開多幾間

慈雲山中心，沙田瀝源都收左皮，仲有無

同朋友食過加一大堆野先飽
去大快活食好過

一次過冇左大大堆租客，咁舖租咪有得跌

好多Starfucks同元氣都收鳩皮

已經令佢哋賺少好多

有冇欠租

換名又開

美心太強
成百個品牌....

吉野家同聖安娜其實同一間公司嚟

最近真係少囉，美心都雞左一大堆人

服務到五一=堅持到五大訴求一一達成

9up唔洗成本

唔係好多人知，兩間嘢office都響荔枝角合興工業大廈1/F，office同一班人嚟

聖安娜係利豐旗下
荔枝角本身就係利豐地頭

雖然利豐本身都應該藍或紅

超群就同吉野家同一間公司

係你啱，搞混左兩間公司
sor

日本吉野家撚鳩筋肉人作者都無認衰仔

就算香港換黃代理，都要拒食

重傷都難啦

事源係咪淨係獅子狗仲有冇其他

正苦之前個抗疫基金派左幾億比美心出糧交租

喺吉野家同一個位開返就過癮

上環金龍，3月收皮。

ho ball

無中國人幫襯
可憐哪.gif

點解老吉唔跪低 其實d牛肉飯幾好食，佢肯跪少少我會9沖去食

警犬港共
你地點拖都無用
你地只係少數

你講呀? 超限戰，你死香港人都未死

呢排小鳳姐真係好忙。